[nba]召集所有塞軍jj

有傳Olynyk 加smart 再撘second round pick 換AD，大家點睇

冇人 ？

唔係活塞咩？

活軍先係

Chem ching會唔會回歸

其實AD 加horford 真係強到唔敢諗

邊有咁平呀ad 我係爺爺都狗沖去換

仲有其他條件架，但大致係咁上下

Ad

我以為巴塞先入黎

8年垃圾塞fans here

40年琦迷here

Hi

Lm

呢邊有小圈子post未

有telegram 小圈子谷 想入既留名我pm link

原來冇pm功能

直到而家，我最中意都依然係wrongdo 不論佢係咩隊

相認

塞軍

agger
屋企有5件波衫同tee都係佢，希望公牛比到機會佢發揮

老實講，佢同wade真係夾唔到，兩個都要長期控球。 kings個陣回春就係最佳例子

利申 自從wade 係playoffs 整斷wrongdo 手踭就好憎佢

呢到咁少塞軍jj

好葡萄隔離湖po推得咁快

同猢勢不兩立
Bleed Green

到依加都仲煲緊08,10 final

我都係，仲會睇到起雞皮

到依加都仲迷廢塞既肯定係痴線佬
利申：痴線佬

依加去打波做gym都仲著住件廢塞rondo

垃圾塞既post 點可以無我

永續brad stevens

那有錢

好心76人咁多c就比隻okafor/noel我地啦

simmons大傷完都唔知有幾多貨交，用seller 換咪益左佢

反而我覺得而家要多個小前鋒好d，smart 家陣足123號位好明顯替補小前唔夠。
始終中鋒有zeller 做後備都算夠做，olynyk就由尻佢當佢唔存在，希望拿拿聲trade走

Jerjer 打3又腳步慢左d，係brad既體制繼續打stretch 4好perfect

Horford黎到塞淨係不斷pick

想左好耐

08 俾塞軍吸引左睇NBA

我係個年反猢先睇垃圾塞，反反下就自然愛上

果年都垃圾，咁近幾年叫咩

算好了，至少對家湖人仲沉過我地

塞本身就叫垃圾塞

聽日又要比whiteside屈內線

白邊季前話有機簽塞，仲等我開心左一陣

白邊對住少帥都唔知受唔受教

硬係覺得it上季入選左all star之後獨左好多，就連brad以前個全民皆攻既戰術都亂哂咁

比D好少少既野出黎啦 垃圾Rumors

最實際可能係trade Bogut

Reposting what I commented below in the thread, contract wise
If we moved Amir (12M), we could do it straight up for Bogut (11M)
Can't trade Zeller (8M) until Jan 14th
Jonas (5M), Young (1.8M), and Green (.9M) for Bogut works. Seems like the best option if we want to keep Amir.

Horford唔會出
Boston Celtics big man Al Horford will miss Monday's game against the Miami Heat due to personal reasons, coach Brad Stevens told reporters in Miami.

Horford and his wife had been expecting the birth of the family's second child. Stevens told reporters that he expects Horford to be back with the team Tuesday.

廢中又射波

睇咗塞車出返去先sorry

70年潮迷留名

屌入錯

安爺爺都變潮迷

Me熟知潮人歷史

安爺爺真身係m ching

M都想去外國食女

天地有正氣

肥清無叫雞

表弟trade過黎

垃圾波

KF = 9c9

the first play, IT defense...

不了

留名

It 今季 d 得分都係用出手多換返黎
D 命中低到呢

左手iverson

都係4成3左右,同佢career差不多

終於搵到了

開了新post
還是冇乜人留言

新po where

垃圾塞真係垃圾

難以置信
竟然仲有人係到

要推

負負碌碌咁又贏到波

垃圾

賀福特

唔使丁表弟了

支持品客成為首位塞迷特首

廢中自己切腹啦

辣殺

-6

東岸第三

有得J好J, 下一場又打回原形

我地既勝率擺係西岸只可以排第八

真

垃圾塞一推

而家只不過打左 24 場
塞爾特人已經嬴左 13 場
仲有 58場比賽
塞爾特人係剩下賽事取得 27場連敗
就可以打破騎士26連敗記錄
即係話塞爾特人仲有 31場波可以嬴波走盞
只要我地隊長 IT AB鬥心同熱誠都無埋
根本可以不得一分 輸波卓卓有餘
嬴左幾場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊抽到狀元既隊伍係一場都無嬴過?
最緊要可以雙殺到熱火

76人輸72場
即係最多贏9場 我地已經做唔到
騎士 26連敗
我地今季仲有大把時間去26連敗
根本就唔需要跨季完成
湖人不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以嬴波
論籃底我地長毛同Amir 7尺都無又矮又軟 連LOW POST技巧都無

見到你地係咁抽塞爾特人水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法
－－Reus.

屌

列ching有冇入谷？

茅

是常識吧

Every 垃圾清都係曬到

成隊都廢左啦

你地就廢

辣殺post

開始集氣for 聖誕大戰

負碌

有大帝應該可以連勝到final

法國又到ff既季節
今年要險簽邊個

坐時光機簽你番黎點睇

迷明又贏一仗

it 52分0助攻

獨食

new iverson

潮人贏越多波 我塞就越強大

it又零助攻

20年活塞迷 留名

係咩 見你地班垃圾成日J 大帝 ok4 noel 既

Celtics 就係咁有愛

Nba塞爾特人又輸一場

輸廿幾個板

成隊加埋唔夠embild一個高

垃圾菜唔搶板讓人都東岸第三，停唔到打J

-6都好J

酸呀 ？

酸撚到，IT勁過戰神都要J

等睇it單刀帶廢塞入final超越ai

Let's go Celtics

仲有傻閪支持呢隊野?

冇